{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004908",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1092465?place[place_type]=GID&place[gid]=1092465&place[latitude]=33.4381743503&place[longitude]=126.6753285527&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 욜로와펜션"
    },
    "text": "こんにちは。済州ヨロワペンションです。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りすることがありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室および周辺施設の利用時には損害賠償の責任があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙も禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時には重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 個別バーベキューの利用は20,000ウォンで、当日現地で決済でき、炭とグリルが提供されます。 バーベキューの利用は午後9時まで可能で、その後は静粛一軒家の客室に駐車できます。 客室情報は、ダランシーは基準2名で最大4名で、目は基準2名で最大4名までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊することはできますが、入室をお断りする場合があります。また、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間を守る理由は何ですか？",
            "answer": "次のお客様のために入室および退室時間をお守りいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室および周辺施設の利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室および周辺施設の利用時には損害賠償の責任がありますので、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別バーベキューの利用は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは何時まで利用可能ですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は午後9時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報について教えてください。",
            "answer": "ダランシーは基準2名で最大4名まで宿泊でき、目は基準2名で最大4名まで宿泊できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 472
    }
}